\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[mongolian]{babel}


\begin{document}
	\section{Функциональ шаардлага}	
	\begin{itemize}
		\item Сэтгэгдэл нь давтагдашгүй дугаартай байх.
		\item Хэрэглэгчийн хариу бичсэн сэтгэгдэл болгон давтагдашгүй дугаартай байх.(ParentComment).
		\item Нийтлэлд харгалзах бүх сэтгэгдэлүүдийг харж болдог байх
		\item Бусдын сэтгэгдэл дээр Like, Dislike, Emoji дардаг байх.
		\item Тухайн хүн өөрийнх нь сэтгэгдэл болон, бусдын сэтгэгдэл дээр Like, DisLike, Emoji дарсан хүмүүсийн тоо, тэдгээрийн нэрсийн жагсаалтыг харах боломжтой байх.
		\item Сэтгэгдэл талбарт бусад хэрэглэгчийн нэрийг бичиж мэдэгдэл өгдөг байх. 
		\item Сэтгэгдэл талбар дээр (Тухайн URL-ийн Preview) оруулж хийхэд Веб сайтын гарчиг, тайлбар, thumb гарч ирдэг байх.
		\item Сэтгэгдэл хэдний өдөр хэдэн цагт бичсэнийг харуулдаг байх.
		\item Зурагтай сэтгэгдэл/сэтгэгдэлд зураг хавсаргаж оруулж болдог байх.
		\item Өөрийн бичсэн сэтгэгдлийг засаж, устгаж болдог байх.
		\item Хүн бүр хүссэн хүний сэтгэгдлийг Report хийж мэдэгддэг байх.
	\end{itemize}

	\section{Функциональ бус шаардлага}
	\begin{itemize}
		\item Сэтгэгдэл бичих тоо 300-аас хэтрэхгүй байх.
		\item Нэг хүн хэдэн ч сэтгэгдэл үлдээж болдог байх.
		\item Нэг хүн нэг нийтлэлд дараалж 5-аас ихгүй сэтгэгдэл үлдээдэг байх.
		\item Сэтгэгдэлийг шүүж оруулдаг байх(хараалын үг, доромж үг)
		\item Зүй бус үг хэллэг орсон байвал сэтгэгдэл үлдээлгэхгүй байх эсвэл доромжилсон үгийг дарж оруулдаг байх.
		\item Parent Сэтгэгдэл нь 1-ээс ихгүй үүсдэг байх.
	\end{itemize}
	
\end{document}	


